(新手)準備買單反

想買canon 50d 二手
對鐵殼情有獨鍾，夠重好揸手，我手大
但部機差唔多出左10年
宜家買二手會好反智？

鏡頭會買一支短焦鏡再加一支70-300既鏡
主要影景

求意見
唔會考慮700d果系列，因為要側mon

夠重好揸手
佩服

都幾不智

睇你影黎做咩，純綷當興趣咁影二手係幾平

宜家好多人都想要輕
佢調返轉要玩要重量好揸手

唔介意iso400以上勁多noise你就去馬啦～

利申前用家

仆街 好奇去肥花search 下50D 2手咩價錢..
10年前嘅APS-C DSLR 賣4800
仲要有2個人聯絡...

呢部係咪咩神機?小弟唔識嘢

邊有咁誇張，1250都可用啊

點解忽然想買咁舊既機？

樓主話貪佢夠硬好揸手

反正懷舊
樓主不如諗下1D Mark II
夠晒墜手. 話晒旗艦機

50D都4800嘅時候, 1D II 2200簡直抵到瀨屎

另一個意見俾樓主啦

800影完基本上唔洗執
諗下點救張相淨係
果陣跟人影星

走都走唔切

日光相100冇問題既就
但係我都頂左大半年先走好似

1d2唔差架，如果純粹慳錢玩又好練習又好，你個提議ok喎。

宜家好似間中都見到1d2, 5d, 5d2。

有台6D 2手想放路過

一來貪佢二手價平
二來為興趣
唔會長時間影所以重量冇緊要

1d II 諗得過

以前做野用50d用到講粗口

買二手舊機都起碼買5d2 6d 7d啦

知音

7d ok丫，現役中。

7d 好似都係金屬殻，三千幾都有
話晒個位數

要重加個直倒都重唔少啦

利申: 長用直倒

巴打我有部60d 長放防潮箱
有冇興趣

重同好揸手有撚關係

我覺得冇關

對住公司箱20kg既貨我未試過覺得好渣手只想掉撚左佢落地

冇水你，5D mk2
到今時今日都係好機